過咗試用期有冇得加人工？

好想加人工
見工嗰陣叫低咗個價
過海真係好撚貴
各位巴絲試過加幾多？

唔係唔理咩工過試用其都會加返小小咩?

我之前嗰份翻咗一個月就已經由同事口中得知冇得加

咁你過左試用期真係無加? 定聽完人講就無做

奉旨加比你咩

無加到 有繼續做

好想今份可以加

其實普遍公司
如果有試用期完加人工慣常既習慣
咁正常都會加 如果你唔係有問題既話

如果個個完左試用期都冇得加人工
咁都唔好諗住有例外

睇番公司慣常做法

想問下巴打試過加幾多

真係未聽過有工過左試用期唔加

我對上份

之前做過幾間公司
有試過冇得加
有試過有得加

試過加500又有，加千幾既都有

見過又有啲公司入職禁低你人工
等你完左試用期加番上你個expected salary

其實好睇你入職果陣點傾，過試用期唔一定有得加架喎

大把公司啦

佢就係冇撳低我 咁佢會唔會唔加人工

LM

睇番過往公司 有冇加比同事

大撚把呢d公司

下個星期就過proba
佢唔加
返工再做得慢d
反正佢而家人都請唔到無人肯做

咁又唔會咁毒嘅

我每日ot兩個鐘
一星期做多左一日
腦細唔好咁毒就岩
唔課金仲想我做快d佢發夢啊
反正佢請唔到人
我個位由四個走剩我一個
個個返幾日唔做

未聽過咪聽吓囉
我而家嗰份直頭寫明到下年先 review

睇吓咩Grade

一般中高層去到Contract 係一定要寫

我過左Prob +左2萬

得20歲點做高層

合約寫左會adjust 係咪會加？